dough boy

究竟連登有冇人聽
勁中意bakerie同米奇老味

有
不過柒羊都好正

我都覺 尤其係熱朱 比華田更好味

個人鐘意倒啲朱古力落火鍋度 等個鍋正啲

刀哥

有冇聽龍捲風remix
我都好鍾意佢

前幾日睇佢live 覺得佢幾nice

首龍捲風真係好好聽
不過好鍾意佢rap快歌啲懶音

想知佢同老泥妹有咩事
首首歌都講佢